[Neco肯躝未] 白禮頓 vs 利物浦 2

hi

Bot 狗

slow

neco 屌南 jota三大戰犯

要出軒啦

柒典準到

睇到訓著
波都未猜得穩

又係bot典

又係你點

成pat屎咁 不過傷咁多人都預左係咁

換走米/老先啦
南打攻中都要逗到落防中拎波

見到la子熱身 等佢救世了

半場換南野、76啦啦隊

柒典

出宗la diu
冇咗隊波差成班波

小心燈撚到入波

要求唔多 76換個 jelly 咁既英甲料黎就夠

neco好on9
成日企到前咁交失

轉過頭就即刻比人打佢個空位
philips咁慢，你就唔好玩佢啦

米拿同老母成日落右閘幫波
咁不如佢地直接右閘啦
一個位要3個人踢
高普睇左幾場都睇唔出76唔用得？

廢中戰犯啦
明知neco咁屎都出佢
同玩鳩佢有咩分別

米拿打右閘
換走neco先岩

收爺啦戀童典

咁易咩

𡃁仔南一有波下下傳比jelly

76累事 成日失控球

下半場換文尼同紅太陽啦

利今季失既12碼對家全部都射唔入？

post霸

中場已經冇創造力
仲要幫波
真係打少3個

Neco真係以為自己踢緊b隊

佢入到波 我拎簽名波衫出黎抽呀

兩球啫好似

柒典搶完1001又潛水？

半場最大戰犯：neco 唔洗多講
第二戰犯：米拿 波又護唔到 傳又傳唔準 唔好虐老喇高普 換軒未
第三戰犯：南野 其實都Ok 有幾球比得好 係護波差

智商夠高架啦 可惜冇身體質素

唔係對面柒過柒典
早就2:0啦

紅太陽未必真係得
純粹放喺度嚇吓人

NECO仔而家上左去又唔敢斬

jota?

LM先

仲有ab救舒服

無見過neco向前交波咁制
傳中係一次都無

bot黎 reported

用希臘仔打右閘算啦

LM

我喺度啊

見唔到有出場 以為無踢tim 以為9打11緊 老母祖達都無影

中場中3個
今日連駁腳做比前場3件都唔多

利記真係欠神軒同泰分波

佢速度唔算快
但成日衝前諗住過人
交波又無腳準
一尾交後

南野有波就傳 自己帶下啦

還掂都打少個 係場上面嚇下人仲好

紅太陽in neco out
米叔右閘

76傳中有邊次係傳得準？

og計唔計？

btw照lm先

Stay back when attacking啦
幾球沖上去交失波 0作用都算
條友係負作用

好多鳩斬喎佢

老母都反佢成場跑啦喎

南野咪又係擦鞋仔波 護波仲廢過宗 反宗又輸

怕你深潛缺氧

你睇佢都帶唔到波啦

一拍就甩，冇計啦

沙基利又被受傷幾耐呀要

下半場等睇宗師換拓7

Thanks

一隊波有3個老母型球員

佢同jota 比人一逼就甩

身位差到，但又係咁challenge

lm等走數

Snow

Jelly踢到攻中咁
鄧佢辛苦

老母護波世一喎但係

76真係比夠機會啦，唔係個級數就唔係，佢個級數踢英冠都好勉強

打靶仔南野都ok？！

就講近 臨完場咪有下轉身
不過到jelly唔知做咩

留名

南野落番後備啦

依件真係英甲料

個波後旋無左速

Lm

架仔ok 喎
佢肯走靚位
係其他人下下橫傳姐

用森美客串右閘 點都好過Neco 掛？

南野差唔出奇，雪多過踢

祖達就柒左上半場

咁呢半場黎睇
老母算係咁
跑上跑落

走哂死位喎

廢中唔好再攬76啦

波都護唔到
俾宗師上仲好

換邊撚個都一定好過76

腳指甲offside

換軒了

好過randall wisdom 既料

森美係咪又好似沙短咁屌左高普老母 又俾人買黎雪

進攻拖慢嚟講都係世一

真

wisdom勁過NECO好多啦

南野比左波就企定定後面 點比佢

喜般

宗師越黎越妹妹下

其實南野都會好過佢
Neco交啲波全部唔到同交到都要修正

咪係 點會講得出依句

架仔有咁差咩
麻麻地囉
前面幾個除左沙都鳩鳩地

上場咪出完

jota冇人屌？
除咗搏咗下foul之外冇表現

屌76
啲球員又會屌人鍵盤戰士
咁佢真係廢呀嘛
冇屌錯架喎

真係值8m 打個和

起馬跑得有身型

南野改造右閘啦
有速度，算識出波
又唔洗佢走咩位剩係上上落落

開波果下決定好差

借去下游操下先啦

半場一定要換mane出啦

智慧起碼做好防守先
Neco根本係吊摩係年青版
一睇係就有勇無謀
Taa真係完全相反食惱型

佢真係差左啲
只係有更差嘅在場

lm

屌到仆街啦
高普都屌佢

南野neco變左基本盤先
但jota上半場分分鐘仲差過neco

搶唔到波

調轉咁講
入面點屌都好
公開場合點都要護住細嘅

其實係8m冇理由期望太高

neco到而家都係未有意識自己要回防

邊個簽先
Btw lm

我覺得大家完全畀TAA養大左胃口
雖然佢真係好多嘢都要改善

咪玩啦屌

屌摩有千里走單騎
Neco到依家一樣值得j嘅事都冇

祖達d波睇到人好炆

係咁要波又轉唔到身，傳返出去又傳失

佢打返走位入禁區算啦，腳下功夫一般

都明嘅
但佢能力未到
出佢同拎佢出嚟俾人屌有咩分別

唔關事
neco真係攻守都冇

廢閪都仲分級數，打和啦

南野換神軒/mane

屌摩勁過Neco啦

關taa咩事
Neco英超都未夠班
企位冇岩過

neco，jones青訓
之前夠屌到上天

腳都駁唔掂

傳控好基本功
踢咩位都要有返咁上下架啦
但佢擺明就唔得

當年都屌taa架
但76真係再低幾班 廢中想玩育成都唔好比佢踢英超正選啦 踢d飛機盃咪算

真係紅太陽

紅太陽落場

佢唔係無回防

不過唔識收縮收窄

軒！

又無防守又無進攻
懷疑搵屌安落去踢仲勁

軒

好似話半場出軒

紅太陽

又換走neco?

88 76

唔使睇neco了

76 out

換走76

佔中

Neco 冇咗

76快D躝

我諗換米叔
驚傷

又踢得半場

竟然半場換走件垃圾

出la子互射未

Neco第幾次半場換走
咪撚再出啦

我的軒

好驚外國班癲佬又係SNS發癲

76應該係更衣室俾人打到踢唔到

又虐老打閘

神軒

咁佢真係廢呀嘛 學下懦夫算啦

瘋了瘋了

Jones u23大開殺戒喎
Neco有咩

冇左neco philips都好踢好多

Neco半場就走咗

唔換走真係擺低3分

見到神軒踢得番就器能左

有睇連登

Jones一睇就知波底唔差
呢d冇得呃

好彩腳長

仲要有對抗

47唔差喎

有紅大腸

南野攻中幻想破滅咗

費明奴一如既往隱影

腸

47 7 會唔會比人狂屈速

南野廢到

後備啱佢多啲

47係慢姐
佢唔好咁前返唔切其實路數都唔錯

留意到神軒今日條褲特別短露哂條打底出黎

比ching識波

邊有踢過功中

比啦含完

真係好撚煩

南對打算性真係唔掂

黑鳩一拍埋黎
南野就甩

祖達今場食左屎

Neco係唔掂
但都無辦法
鬼叫你中後場傷咁多人
你班賺咁多錢既專業球員踢都踢唔到
替工都係頂硬上
仲要連踢三場

5，9入國家隊模式未

旁證

有軒逗住c 服到

佢d逗住踢真係世界級

旁證左右都唔識分咪撚做啦

南野可唔可以帶下波

明明以前係紅牛好勁

説好的mino連線呢

phillps感覺有d似加歷查

明奴啲比波好撚屎

冇身位又學人得
成日比人打荷包

明奴比球柒波
拓實算係咁

唔好烏龍就ok

南野竟然有身位

到底南係踢正前踢到迷失定真係廢
明明對阿嗰場都好撚勁

一篤就甩踢條撚

成日諗住taa踢得起就可以同一方式去培養76唔使買後備閘
屌你老母過去十年踢得起嘅青訓數極咪就得TAA一個
仆街F$G 真係以為自己青訓好撚掂咩

佢D企位錯晒,根本比唔到波佢

lalala唔傷既話
仲係好過佢

其實taki好似適合後少少

如果有thiago就好

有軒有返啲見得到人嘅長波睇

覺得南野最啱既位係駁腳

左閘本身都係咁 今年咪又係頂唔順要買森美
傻鳩FSG真係傻鳩黎 唔是扮的

架仔黎左成年對抗都係咁弱

咪就係 社區盾一出嚟彈彈波幾好睇

Now係咁lag dklm

佢d分波同企位
保護到隊波個中軸

差啲比韋大帝ko

我地係咪仲未中過龍

F3

南野

點解日本仔一定要踢 短傳配合 咁撚on9 泡菜踢身體能力屈機好多

咁窄位邊有咁易

南野女人射波

文尼同祖達一定爭波踢

求link

adrian或者卡膠有機會拍入

因為冇身體質素囉屌

南野->文尼未

成日見人咁講
但其實邊有黎左成年
今年中間仲要停左幾個月
真係計數其實半年都冇

佢地個套由細到大都係教踢短踢小組
入晒血架

唔操點樣有

聽唔明高普d英文

f3 again

所以咪廢囉屌

老實講
前場係得水貨有啲睇頭
啲進攻食左屎咁

仲輪盡過philips

短傳都可以有身體

講德文

黑B咁大貪

南係咪逗後左

個個學足球小將

邊爐

費9個form

佢地好似講德文?

讚到壞哂
頭幾分鐘吹奏到

點解牙南唔撚向前搵插 踢到成個工兵咁

中間幾個月都唔去操大隻啲
真係去左放假咩

肯換文尼未

啦子教宗斯路

大家approach 都唔同
日本唔夠撞->練技術配合
韓國唔夠撞->練體能

睇黎都係悶和

祖達又唔見左

咁有信心

似調教緊佢打中場中

1分偷笑

啦子知唔知自己踢邊隊

La子同宗仔吹水

La子同Jones

最撚大問題 係日本仔啲傳波真係好撚慢

咁本身佢係紅牛都係咁打先勁既

識追住紅大腸黎含就得啦

拜仁個幾個仲操大隻咗

軒入波我驚佢忍唔住慶祝

啦子

冇mane
前面冇晒衝擊力

南野攤大手啲位 唔係勁近就係勁窄
你係隊友你敢唔敢比佢 身位又唔係勁

唔係和啊嘛

老母

文尼

仆街
換宗師

咁樂觀

入場熱身

m10 d 爆破力真係

可能真係基因問題

交屁入撚咗個場區熱身

1:0

La子出嚟送禮幫幫手啦

jota

Jota!!!!

goallllllllllllll

JOTA!!!!!

著羽絨熱身

祖達

Jota好波

祖

祖達撻q

Jota

好似d街場仆街咁

祖
利po 又燈到

文尼未試過做後備

又燈到jota入波

多謝OO

祖仔

jota cls

入埋場入面熱身

祖達越屌越勁

jota真係比人屌到入波

好波不如好運

jota勁到

一換軒就有入波

百屌成材😂😂😂

Jota-6

Jota 救世界

又jota

不反了

打前一格仲好啦 而家就變老母

祖達定能到...球星

La子入黎互射

屌佢老母啦， 12 碼果時又唔見睇vat, offside 果下就睇， 班仆街真係死全家

個後衛阻咗個龍

射得靚喎

冷靜到

係處理得幾冷靜既

射穿3,4條友 勁到

JOTA

啦子要除衫了

屌，燈撚到

連續5場入波,沙拿?

多謝隻爆閘狗笑鳩高價買水貨jota

入波算唔算

OMG Jota! Beautifully done!!!

痴線fit撚到

LA子要出場啦

呢球駛唔駛睇var 呀， 屌你老母閪

明仔單擋

屌！

勁就係勁

都話jota會入波.
仲俾人話我思覺失調

La子準備鏟草

Ok

廢中： 唔洗換文尼了

佢燈神黎
多謝琴妹先

一季只踢2場既la子

想抽

好彩個波夠彈唔係比人閘到

又係祖達

咪撚嚇我

La子剷草準備

我潛水先

嘩屌好彩越咗

屌 以為又指12m

唔好咁嬲啦
黑左咁耐仲未睇透咩

慘慘豬
南野空曬都冇人傳

一出軒就入波就咩料啦

沙拿拉走d人都抵讚

屌 又手指指 幾驚又pen

比狗好波

啦心入面：入波好開心 差啲忍唔住

嚇到仆街

handball 好彩off左

La子

cosb

手球都冇12碼

越左位喎 一腳踢落去啦

Lalanla

進攻射手

Jota: 又要我carry

希望兩邊14號打交

祖達呢d咪級數囉，真係無得好講

有冇教收埋隻手架

好彩

黑到

啦子同神軒同場

越左做乜都得

好撚彩越左

打個茄輪先啦

打架輪就得

打車輪算啦

越位之後殺人都得牙

可能打茄輪呢

有祖達破密集

隻手避曬都手球？

啦子入波我派全利子20$

如果身上有士巴拿對面死啦

進攻射手戰術

仲可以殺人添

Og計唔計

屌你找咗壽司郎先啦

隻手唔縮

不和了

沙狗嬲了

lalala

兩個14號應該會覺得有啲奇怪

交屁<>水貨

縮緊啦

La 回家吧

琴b

水貨黑面了

CLS 換沙拿

托柒終於有得踢足 屌你老母

沙拿嬲豬

沙拿嬲到

沙

睇黎水貨要走鳥

14號對14號

文屁換水貨？

水貨其實呢場ok

走數狗

好合理

沙拿嬲嬲

La子會唔會交錯波

水貨嬲到

沙拿走了

輪換抖下 但唔好失分啊

爭緊神射

水貨要走了 塊面黑到

水貨賣得

水貨想打鳩廢中?

沙拿勁嬲

沙拿

點解唔係費明奴

嬲到

Taki成場淨係遞手
連入球慢鏡都係見到佢遞

水貨發脾4

個樣西到

戰術大師

驚水貨武肺復發？

輪流抖je

MINA 拎得差咗啲

Thank you, Salah

沙拿賣得了，咁撚串

換米叔好過啦 南野落去踢右閘
米叔好似3場踢足

托柒拎柒左

埃及佬嬲豬

無佢唔得嫁

架仔呢下half space 幾好

水貨今日唔算差其實

沙拿塊面黑過文尼

叫親美欺既都係西

thank you and byebye 沙拿

嬲撚到

托柒

又虐老

爭氣啦架仔

好慘

沙拿嬲撚到on99

嬲到 笑左

今季場場都踢得幾好

可能因為上場無正選

水貨個樣嬲到

🔴 Fewest appearances to score first 5 PL goals for @LFC:
8️⃣ DIOGO JOTA
8️⃣ Robbie Fowler
9️⃣ Dirk Kuyt
9️⃣ Mohamed Salah
#BHALIV

仲有南野

嬲乜野
不過又真係早左少少

水貨想點撚樣

谷到塊面紅哂

燥撚到

遞TR了

沙拿呢d ok ge
算啦

水貨賣得 下季入包皮

同意 係offside 搞到入唔到波

水貨好笑到 為你好唔想受傷一人半場咋

架仔控好啲呢球應該有威脅成日控甩

南野跑果時唔手指指
應該跑快d就接應到

第一次嬲到咁

Phillips 啲頭槌

比我都火啦 今日水貨踢得咁好
憑咩隔離個日本仔踢足90分鐘但換ME

重要好多場唔係打足

沙拿嬲鳩

要去皇馬夾拉莫斯鳥

係咪同廢中手都無握

依家未解決

留力打ajax下話 咁都嬲

死毒撚嬲到

瑞士個件成個on9咁

唔當場鏟斷廢中隻腳算比面佢

條中場咁撚廢 完全冇供應比佢
祖達果下都叫做係佢one touch彈返比佢

廢中表示理撚得你
打夠就同我休
換過件

法國沙次次比人換走都嬲

驚佢跑咁多肺纖維化
錫住用咋

水貨有火
走都冇理klopp
睇黎賣果個係佢
應該klopp唔滿意佢去wedding

啱啱先肺炎好返，為你好咋水貨

會員陀衰球員

係 要換包皮了

贏緊輪換下其實都冇咩問題

但佢岩岩抖左十日返黎
上場又唔係踢足
咁快換佢緊係唔開心

好怕沙拿中左肺炎冇氣

比清

屌你咩黑鳩廢中面

算係咁啦，出黎救咗幾場，係同校長唔夾。

其實半場個陣會唔會講定幾時換

人地運動員好氣過你同我啦

廢中好小氣

Thank you, Mane

cls phillips

唔會啦

下半場其實日本仔踢得好左

姐係廢中嬲鳩佢中武肺

Blm

其實高普合理，賽程咁密，又好似上次成半隊傷晒咪碌柒

留力打歐聯仲好啦

Motm 軒神

對上一個打爆佢眼鏡就要走

如果係抖主力
正常半場會同佢地講定點換人
冇可能主力球員唔知點換

老母bump開哂成份啦子

你自己檢討下啦

文尼有次比人換走掉水樽都無事

沙鳩

定海神軒

係咪想好似沙高咁

架仔都算唔錯啦
後備睇

應該會同換入果啲講
換出果啲應該唔會講

睇黎高普賽後會同沙拿講經

無我覺得
重作

我覺會講定囉
文尼有後備都估到會出

唔係benteke咩

啦子比老母一下擔開左個位

明奴射下波都要say sorry

算正路 不過不失

d波處理麻麻
交到果d通常橫傳同後傳

又係沙字頭

Matthew Ryan件波衫同一個design

南下半場打後左好似好好多

47 打到呢個位...

南野今日既表現值得比90分鐘佢踢，今日佢搶迫防守都好落力，仲有一下中框射門

架仔真係好廢，啲走位。

點解47上到咁前踢架

la子個body咁殘

la

La子咁快傷

又走場

Lalala

Errrr lallana急屎？

la又走場？

啦子又傷？

其實根本係neco問題
一換唔同哂

真利

淨係識伸手橫傳後傳既球員

對面2x走場

屌呀 老母收咗la皮

啦去痾屎？

WTF 啦子做咩

啦子

唔係頭先比老母bump到傷

lalala識玩

LA子走場 痴撚線

啦子肚痛？

啦子走了

跑得咁撚快 傷左？

拉子未傷好就出場?

屌岩岩講完
仲要直入更衣室

咁都foul

啦啦啦換上換

la子走場

啦子有無掂過波

La子係咪唔想打利

啦 喊左

垃圾利成日水鳩人簽水貨

冇錯btk 先係打爆眼鏡，沙9好似係阻住佢做訪問

啦子做咩

Foul乜撚

啦子迅速走場

Lalala 急屎？

不了

lalala直接走
肚屙

對唔住，唔忍心對利物浦

仆街 米拿傷

總之黑面就要走

米拿叔

啦

係交屁同沙拿面前射波係罪嚟

米拿 唔好啊

米拿又走

屌 又傷

LA走場

LA子

出左黎有冇5分鐘

米拿⋯⋯

虐老既後果

米拿

爭頂accident Foul乜

跑咁快似急屎

出咗幾耐

On9 一星期3場 唔傷就假

去爆石

比老母收皮

philllips bulk

啦子八分鐘傷出？

米叔冇了

今年真係好多人傷

係修咸頓幾季全勤 踢完垃圾利就變左虧佬

屌
唔好再傷人得唔得

本身有傷

米拿又玩完

lalala果然忠心

唔傷就奇啦 癡能線踢曬3場
叫翻neco出黎啦

啦咩事

Bump左下下之下訓低左勁耐

仆街喇米叔傷埋

紅太陽打右閘

La子出嚟做左咩

俾神軒屌得太多屎忽

宗師

到副隊

睇黎紅太陽打閘

米

出波波頭定神軒打

仆街了，米叔要入去揾啦子沖涼

下場夠唔夠11人？

米拿唔傷得嫁

個賽程根本攞人命

米叔

啦子弱智 十分鐘

一線頭咁樣撞落去

米叔傷埋

8分鐘

老母撞傷啦子

跑得走得
趕住去廁所

無回復時間 好易傷

換得3個真係弱撚智
啲中下游咪又係傷

米拿叔又傷

free transfer wow Ching

老母KO咗La子

食屎, 鐵人都倒下

屌你老母又傷 姐係下場又係76

拉日本子同費明奴逗後

廢中同哥帥屌得英超賽會啱
為左賺錢乜都唔理

森美啦

永續neco

仆街下場咪又要睇76米叔呀

屌森美左jelly右啦
一係南野踢算

米叔
唔撚想睇neco呀

軒打右閘係幾多年前?

米拿又傷

右閘位仆得街了 neco 要打足90分鐘下場

神打閘？

米拿叔好似唔太樂觀

約咗去飲野

抽筋姐嚇我唔到

好似上年頂過一場

睇neco踢波是一種享受

Pretty sure Milner won't be coming back. Looks to have done his hamstring.

係咪有排轉打三中堅

前年應該
TAA傷 佳尼借走咗

再睇埋個歐國聯

睇黎希臘仔真係唔識踢右

仆街

下下都拉傷肌肉都唔撚改
祝英撚歐國小組出局

出宗死得啦

英超var永冇平排

一陣落吧睇下撞唔撞到佢地

摸住hamstring

唔換森美

宗師打閘?

玩完又要睇neco taa 12月中先出得番

Topic又燈贏

一齊擦背

強制用米叔打右閘咪就係咁

係唔係推返軒隊落閘位

宗師又要carry垃圾利

62:13: Adam Lallana comes on against Liverpool

70:26: Adam Lallana comes off against Liverpool

Not the type of reunion he wanted.

AB

仲諗住講學臣年代

癲能到

南野右閘好過

宗打閘cls

快d 完場得唔得

唔洗哂時間搵戰犯

Jones RB

3中堅

啦子其實間諜嚟架？

熱身又同jones 吹水

你又知？

又係青訓審判日

不如明奴打右閘啦
反正上場都試過

jota攞柒咗

自信撚右閘
加油

搵索打RB會唔會慢左小小

Jones右閘？

下一代萬金油

唔好扭咁多

慘過屎毒

Jones越遠龍門越垃圾

嗱我就好理性嘅
宗打到右閘勁嘅即刻迷宗

睇個件柒碌 我寧願無右閘

唔好亂鳩咁落腳就夠

好似企位企得唔係幾岩咁

拿拿臨買下一隊入球先

阿諾中場轉打閘
今次到宗師轉打閘

係咪有機會見到宗師手指指話軒唔走位

Jota差d單刀

米拿收皮

李典可唔可以擺定excel上黎
我已經有一個可以比到分

.......... 又瞓一件

仲有邊個英人準備走場？

勁過76即迷ok?

成條後防

又傷

47

Philips

笑死

今場又再一次見識米叔幾咁professional

不過拉一拉傷
唉

第5中堅都傷埋

應該抖1,2個月

Phillips

點解唔出森美打

尻普

屌 咪傷呀

又中堅

Shit

唔係連個第5中堅都冇埋下嘛

10人

咪撚再傷啦痴撚線

廢中

高普 唔撚係啊

背落地 cls

Philips 會員講幾句PLX

Klopp o咀好 qq

要換高普了

得返10個了

高普 :o

拎76嚟比嘅佢自己都唔開心啦

360度落地

高普：

高普個樣

11打10

高普 大頭

廢中個樣

klopp呆撚左

有無人cap到高普個樣

Fsg：都係唔會買中堅

高普出黎la

頂住

P47

高普：係咪要換我

唔玩了

唔撚係掛

搵人cap圖

個樣

有無人cap底高普個樣

撻沙魚

成個馬國明咁

冇哂CB lar

23都唔算特別後生

高普： 想quit

有無人cap 到gif

啱啱上位唔好傷

好彩冇野

高普要幫自己註冊球員

真係中左魔咒 cls

廢中：唉 屌你老母

Come back stronger

高普

邊爐夠腳長

想要個gif

笑到

投降啦，唔玩啦

有冇機會睇下u11?

爭塊葉

求klopp gif

不如今季投降啦

廢中賽後又會忍唔住屌足總

今季真係train新人最好機會

咁大個mon

轉形做黑店
每個新星賣一億

所以NECO 點柒都會有半場

唔買人 報應

再咁打就快傷

標乜野，jones

咁都唔洗og

完全係球迷心聲

jones標波

Most Premier League goals scored from outside since 2016-17:

◉ Kevin De Bruyne (15)
◎ Harry Kane (14)
◎ Riyad Mahrez (12)
◎ Christian Eriksen (12)
◎ Gylfi Sigurdsson (11)
◎ Philippe Coutinho (10)
◎ Xherdan Shaqiri (10)

11個齊齊整整踢到完場當贏了

宗師閘好能放題

宗bill左球柒波

philips包得好

做左好耐啦

青訓，難得上位機會，要好好珍惜

中堅起碼買2個

嚇撚死

後生仔噠下應該ok

係HK?

寫0分有理有據了

唔怪啦新仔做右閘替工

布包皮

古狗個陣真係好撚癲

之後20空曬

Jones打閘好撚廢

架仔跑得好慢

philips指揮架仔走位

CLS Phillips 100% aerial duels

2人防線

呢次真係唔關事
中場明明最多人 而家都傷到咁

到jota

白禮頓今場真係笑話

唔關佢事啦

沙短

Ben white本身應該雙黃啦屌

祖達好戲

咪撚傷 求下你了

屌牙

同埋冇估到neco越踢越廢

自己盲話人預言

掃到個波再較剪腳點唔foul呀

好撚野

應該早俾交屁

Philips唔差得過Gomez

傻西黎

想唔讚philips 住 但真係幾好 除左太慢

不嬲都話買中堅

Mane salah可以永續正選了

mane

0-2

真係好慢

交屁

safe

影下沙拿就正

0-2!!!!!! 唔好有VAR!!!

靚到

有卡拉雲影子

var var var

Philips 真係得慢加歷查咁 路數位置感都好過鳩美斯

堆講波佬on9，雙腳去咁濟，最後好似鉸剪腳咁。

賣唔賣到去英超中下遊

同埋下下大腳堀上去 好有某人影子

嬲嬲豬

越位啦

激撚死沙拿

mane出黎都冇咩表現
一黎就入波

越晒

又越位

OFF

文尼真核

又越

Mane

Offside

又offside

拍住邊爐真係太慢 搵個換返高美欺/VVD就Fit

鉸剪腳唔撚嚴重咩撚柒球評員呀

salah要走了仲正選

交屁真核 水貨躝得

Oh mane mane

又越 屌

果然都係要救心

呢球點會旗都冇舉

Now果兩條友好野

越位沙拿條氣應該順d

ok又收返

立即完場好嗎, 腳震中

今次又唔知會比人屌成點了

cls

On9

呢球真越

wijnaldum遮到

失分味濃

屌你老母

LI球明顯到

英足真係笑話

呢球越左半個人

呢下都明顯嘅

呢球明顯越嘅

鳩高斯 呢2年係0進步
除左速度快

無咩特別

VAR

買定1一1

力茶都好慢

咁真係越既

速改

哈， 屌佢老母呢球又睇var

無得講咁明顯

呢個好明顯

真越喎呢球

有暗湧

啱啱喺fb見到呢張圖真係笑咗出黎

好彩停左隻林迪短人

鐘斯又標

都底屌架啦英超， 黑鳩我利

宗師又標

柒宗標夠波未呀屌你老母

無咩可能守得住囉

宗師要神軒包右閘位

狋獅標撚夠未?失哂位 唔想守自己走場

拉攻中踢右閘仲想點

neco翻黎得唔得
jones下下跑出去

btw 架仔踢晒90 分鐘

正皮

On9 一野標左出去唔mark人翼

呢兩腳47 唔錯, 但真係太慢

想點撚樣呀， 不如直接頒個冠軍比魔狗啦， 賀佢第二年執教熱狗， ok?

jones下要henderson幫

格硬踢就算啦

philips 幾準

交屁俾得差

菲臘斯好波

屌咁樣浪費個反擊

好亂，又要救心😣

棕獅打閘睇黎同76差唔多

踢足都係冇用途

諗起屌摩

宗C收到勁入

76本身係閘
宗唔係

但鏟唔遠

motm : philips

呢十分鐘好難過

似似角球個心都跳得好快

算係咁啦普通

Philips真心唔錯 岩晒對英超中下游隊

換左jelly 踢右

AB啦